哆啦a夢真係個好哥哥

阿妹一片好心想打針幫佢醫病
哆啦a夢唔領情不特止，最後仲送阿妹落河令佢著涼感冒，再乘機叫醫生幫佢打針報仇

Btw俾班手足飲聲音凝固劑擊退班狗